【黃子華最後一騷】阿Sir放蛇扮fans 3內地男賣黃牛飛斷正

黃子華在紅館連開26場棟篤笑表演，《蘋果》早前被揭發有內地「劏牛黨」每晚在紅館開騷前夕壓價收購香港黃牛黨的門票，再以高價轉售。警方昨日放蛇喬裝粉絲收集證據，至今晚最後一場完結前收網，以涉嫌違反逗留條件拘捕3名持雙程證來港的內地「黃牛黨」男子，通宵扣查。

案中被捕的3名內地男子，年齡介乎36至50歲，均申報以旅遊目的持雙程證來港，目前涉違反逗留條件被捕扣查，初步調查顯示不涉及集團式操控，大多以個體戶式各自經營。

紅磡分區行動支援小隊指揮官督察李偉航表示，近日接獲情報指有內地人炒賣門票，昨日起一連兩日放蛇，根據連日搜證發現，門票炒賣方式五花八門，既有持門票到場售賣，亦有於紅館外收購門票再高價轉售，疑犯會在紅館外找尋目標，一發現有人有興趣，便主動上前兜售，一張原價380元門票可炒賣至2,000元，門票最高炒至3,000元，今次拘捕行動中共拘捕3名內地男子，在其身上撿獲6張門票及10,500元現金。

黃子華舉行一連26場棟篤笑表演，門票原價分別為280元、380元、480元、680元、880元，吸引大批市民及支持者搶購門票，引來黃牛黨垂涎，《蘋果》日前報道揭發有30名內地「劏牛黨」來港，每晚盤踞紅館外壓價收購香港黃牛黨的門票，再以高出原價670至800元的差額轉售，估計26場棟篤笑表演帶來可80萬元收入。

最後一場先捉番3個做樣

捉依3個都係因為違反逗留條件咋

你唔好等子華下個show開果陣先拉人

其實唔止3個違反

阿sir真係幫到手，幫一眾fans出返啖氣

成個月先做一日
仲要係最後一日

蘋果都叻過你班黑警 人地訪問30個你拉得3個

咪係

最後一場先捉

咁一早散晒貨, 尾場唔駛開工既黃牛, 就FAT FAT啦

捉違反逗留條件, 唔係黃牛

人地都收爐, 要賺既都賺左
比你罰幾舊有乜所謂,
d 飛又散得七七八八
包無蝕

阿SIR 我老友話佢4月個陣買係有外籍傭工同埋難民呀

警犬大戰黃牛狗

你叫連登仔情何以堪

錢都賺左，又唔可以充公…

做場戲姐